+++++ Ime i Prezime
+++++ INDEX
+++++ 2016/17
+++++ RMA
+++++
+++++ Spirala 4
+++++ Uradeno: 
+++++ lista uradenih zadataka i dijelova zadataka
	Uradeno je sve (ps. nemojte molim Vas puno bodova skinuti :( )
+++++ Nije uradeno:
+++++ lista stvari koje nisu uradene